睇見d奶共傳媒奶隻爛鬼船奶到削削聲就作嘔。

做乜鳩傳媒呀，做五毛狗啦屌你老母。

成城精，五毛狗傳媒正垃圾級。

你覺得呢班奶媒入面無兼職五毛？

呢班奶媒個老闆已經係五毛狗啦

例如：巴士的報

班五毛狗死全家成鳩日quote d 奶共報上㴝托撚呀屌你班五毛狗老母